唔係話一復會就傾香港人權及民主法案咩？

美國國會開緊會？？？

係唔係我睇錯channel???

依家佢地傾緊Homeland Security???

佢地放棄左

靠自己啦，仲靠老美死撚得

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

革命後，香港有普選咁又點？

好多唔同法案 要排隊

排緊長龍

班暴徒冇唱過國歌 唱國歌教學！

好似9月10號參議院傾, 10月底可能通過

Gun first

勁多例排緊隊，本身已經講過
呢個星期內開始傾已經算好快

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰